有冇人秒回下我 - 成身也是肉

我愛狗姐

讚我？

我都愛

好可愛喔

我專長係用可愛gif溝女

yes pink lady

唔好諗住溝我狗姐

吹BB啊

溝我？

我受皮皮溝

我鐘意比卡超

唔受你了

好q

讚我

不說了

愛淡了 夢遠了

開心與不開心一一細數著你再不舍
那些愛過的感覺都太深刻我都還記得

收工留明

好可愛

好飽

別心急我聲帶已經一早唱開
這首歌快將似轟炸襲來
你就讓那擴音機扭開
去將全場也覆蓋

冇人

有

真mk報到

出摺櫈

覺得自己香噴噴

好想唱k

聞吓

好香

真毒報到

行為舉止嫵媚讓我戒掉稚氣
完成春光明媚幸福開始儲起
女人味
女人味
女人的身份這樣美
不再兒嬉

皮皮都識唱

我識唱有幾奇?

我唔唱得女人味?

隻歌咁耐

我啲家姐以前好鍾意twins
所以啲舊歌我好多都識唱
反而新歌唔識

你最紅

餅餅

豬姐
我好掛住你

我都係想見你了

搵一個食極唔肥既frd,跟足佢生活、飲食習慣

留在彼此的身邊 牽著手再繼續飛
期望擁抱到最終 所有幸福都抱起

光光
明明
帝帝
大隻仔
軒少

學木下佑香

你差莉娜

全公司都知我上次唱k唱哈姆太郎

我之前會唱鋼練

我都識，但唱k唔簡借
仲有死亡筆記同keroro，百變小櫻
好多好多都識唱

重要野要講3次

小櫻

我女神

毒莉餃娜

請問連登有係咪有問題？成日話我連線失敗

我以為得我有

係

係咁load唔到入個post，3隻狗係咁跑

真毒留明

我都係

摩姐

ok

你今日乖左未

未 快啲打佢

日日都乖乖

你指浮雲?

真

佢bot黎

bot黎講佢應該係最可愛了

咁小妹呢

還好啦

夠食架啦？？？

點解唔夠

好少咋啵

夠啦

秒

好那眼訓

聽日你返早了

摩摩

應該整緊

好快咩？
im 速成豬

返中更1030

早係0730

比你發現左

係你有問題咋豬豬

1030時間最好

係你無水比我忍喎

早更好啲啊
中更收工就返屋企啦
早更仲可以出去浦下

10點都早啦

我好毒 你唔忍得

下？早咩 無朋友更

我以前返11收8

同邊個浦

唔夠餃子毒

返11收8嘛

我返10.5 收10.5

同大海做朋友

同你囉 想Date you

咁長

一早fd左啦同大海

不嬲都講緊12鐘
夜21-09
中10.5-22.5
早7.5-19.5

唔好聽佢講 我最毒

好辛苦

你2最毒

為生存咋

收入成正比就得

為生活我可以忍
但侮辱中國武術就唔得

即係咩

Ip man2 洪金寶嘅對白來咋

唔識

有冇人掛住我

我同小海fd

見到個ex生活過得好好，自己會唔會覺得唔開心？

你咩都唔識上次問你

哈里波特又冇睇過
龍珠餃子唔知
Ipman2都唔識

呢排唔見左熊仔

佢係度

比你食左

原來有內幕消息

狗姐

召喚我就會出現

是是

load唔到連登咋

點解

辣辣

皇上

巴打你ok嗎？

想訓 訓唔到好辛苦好唔開心

搞咩

入左廠第三日

做咩入

本身嘔到暈 白車入 入到驗到肝有啲問題就要留院觀察唔俾走一路到依家

有冇報告出？

話肝酵素偏高 高左正常既五倍 要留院吊鹽水糖水 睇下降唔降到返落去 降到就冇事 降唔到就大檸樂咁 但我想返屋企 唔係留係醫院到

can

但係係醫院會安心啲 起碼有啲咩突發嘢都有醫生
會冇事架！

bless you

好想蚊針 走人...心情極低極唔開心

唔好 肝出問題應該早啲訓教
ching試下放鬆身體 合埋眼留意下自己身體邊到特別緊 刻意放鬆個個位 慢慢就會訓著

試左唔得

尋日都好少見佢喎 唔通佢避我

唔好亂講野啦

咩事呀你

點解會出唔到icon

Hi

午安

早晨

Working?

叫馬馬打佢

我自己打

秒回我 快

咁早？

你打我

唔係呀
我打緊樓上鑽嘢個個

樓上裝修定賣出？

1030 已經要係碼頭上返工船 車到我地返做野船
40分鐘咩都到啦

我唔知
淨係知佢嘈醒咗我

你唔係返夜咩

水水你死啦

mean到咁大

咪係 岩岩差d發生家暴

咁我唔入黎啦

你地還原以前咁 咩事都冇發生

見一個打一個

Yes 所以啱啱搵咗馬馬出氣 打咗佢一穫

做咩學人發脾氣

Sweet

扮工

打佢都sweet?

加油皮皮

想做野

打者愛

木人了

啱啱食飽飯

毒餃

屌仔
你唔講我都唔記得食飯

熱愛工作皮皮

我唔係人

餃！！！！！

肥

爽爽

啱啱都唔係到

玩得好爽啦

我係話我唔係人

都幾

唔食飽 點減肥

叫馬馬救你

Rich

你又學人減肥

不了

就番黎了

我有自知自明

慘了

唔畀呀？ 唔瘦點溝女

仲要番黎香港熱到仆街

想睇女

27度

出去行15分鐘成身濕哂

真 CLS

我呢度7−17

我一陣都想去散步

記得返嚟個陣唔好著咁多！

知道
呢到好舒服

番到屋企無人即刻除衫對住個風扇吹乾哂

慘了你應該一落機 條橋都未行完已經覺得熱

pornhub

爽

好“立”喎今日

點解唔係沖涼

好眼訓

行出去坐車個陣熱氣

因為吹風扇快啲
咁早沖完今晚訓個陣又立番

一行出戶外

應該即沖涼 之後KEEP住吹風扇

冷氣啦清

習大吹風扇
我吹冷氣

唔通我放工懶得郁又話你知咩

窮撚無錢開冷氣

變態佬

咁就好

但我要減肥

訓囉

小人係度

要涼浸浸先舒服

mk雲

但減肥邊有得舒服架

散未

唔減

唔減唔得啦

散了☁☁☁☁☁☁☁

歪

分身

好多mk

恰哂咁多舊mk雲
☁
☁
☁
☁
☁
☁
☁

贏咗mk

好勁

今日 見到2隻肥貓貓

快訓

睇女嘛

一齊去避暑中心

邊到有

黎我屋企

圖

出出豬

A look in somebody's eyes
To light up the skies
To open the world and send it reeling
A voice that says, "I'll be here"
And "you'll be alright"

今日去左好多地方

中中豬

好肥美
好想一啖咬佢哋既肚仔

肥貓貓

明仔

女！

大好人

唔識英文

人生目標係要有十隻貓加四隻狗

I is

真係肥

邊度

召喚狗姐

我邊有講大話

做咩？

放狗

垃圾

汪汪 帶我出街未

吹咩

貓貓咁可愛

太肥 吹左 飛唔起

馬馬會打死我

旺角 樂富 元朗 粉嶺 大埔

佢著衫同唔着衫都係好多毛嫁

但我覺得佢地好兇對眼

真肥到成個波咁

你被害幻想症

佢俾我打死咗

做咩唔去埋東區

你點知架

剃毛

you

借🗡剃毛OK？

我地頭嚟

珍？

占左

真！

lm

幫我占

不

是 但唔排除翻生

咩？

照住我

夏天熱，太多毛會太熱

我哋去太古放狗？

我好多腳毛

今日你著既底褲係！白色！

用返剃刀算

錯了
我冇白色底褲

狗姐係我大姐大

魚都有腳毛

我著阿婆色
好平嗰啲

你去join

去放我

係 占卜類似一件事一件事
算命真係算你條命
遲下學星座算命

me金牛座

陪我去係太古咋

咩事?

未學

你今晚食左飯未？

狗姐問我答

乜撚野係水災

幾點？

食飽豬

你個名唔夠火

幾時放假

夜晚七點

咁都買都飛

牛牛

應該得

咁有冇中？

吽吽

吽

下？
求籤多數係流年
多數係今年
例如問愛情 抽到下下籤
大家都知咩事

不過沒位了岩岩睇左 差唔多滿哂

唔會啊

哇 買到飛

咁應該唔想問

狗狗都好得意

我解籤都ok嫁
下次帶埋我

咁你讓俾我 我同你朋友坐

我成日係太古睇人放狗

金牛座係唔係同金牛座唔係好夾？

但有啲眼大大貓好靚

一男一女 你岩？

未必會

貓貓

加菲貓

想摸狗仔

我住東區

係咪架你咩都識

熊仔都係

咩事?
上過連登算命post
話我冇咩六親緣

我要女

大肚腩

但我驚我廢

你朋友有冇排隊扎營？

毒撚星座

龍貓

佢話我直頭姻緣弱

就係唔識賺錢

又好似係

保護你

why

咩好似
根本就係

邊度？我筲箕灣

好man

is

識貨 我個frd大波

你去廟街開檔

同區喎 我山頂貧民窟

上網買咋 夜晚

想摸

所以呢到咁多牛牛

金魚腦呀我大佬

不要再說了

我都係
佢話我冇咩姻緣
但27歲都仲有機會嘅

幾時見我家長？

咁啱嘅！！

點解個個都話27歲

唔好

介紹未

仲有月亮星座嫁

好型

佢話我成世都弱
廟街算命話要搵就要搵異國

用酒換摸一下

型mk

鬼妹

我愛東痴線佬加跳樓集中地

你屋企唔養得狗

講哂你d野俾我聽
我幫你記

賣屎忽？

一杯換一秒

係咩？
我仲有5年時間搵

大波

你邊樹呀？

出國

想識

介紹咗 人地唔想識你

我等下先，反正唔睇劇透就OK

我上次唔記得咗銀行密碼

好多廢老 係果頭做過野

介紹我未?

$10次 我幫襯

你又係呀？

偷養

陀地岩我

你隔離床

那有錢

啱啦，只存錢入去但用唔到

訓佢隔離喇

唔識野

好

我識幾個都係

英文差

一齊過生日

我試咗2次都錯
然後我唔敢入
最終我fd㩒錢俾我 我payme佢

想揸？

為忍酒賣身了

我成日大大聲講出黎

我會吠

賣比我

我劇透你！
個故事就係 彭彭彭蕉蕉蕉 彭蕉彭蕉 彭彭蕉蕉
我咁樣介紹驚期女人

太多密碼？

我嚟

點會唔記得架每個月起碼都禁一次架啦

來來來

介紹右 都係唔想識你

東歐妹都唔識英文

要講痴線佬唔夠我山頂多

乖皮無酒比我忍喎

訓我床喇

佢地唔想識我

賣一分鐘可以忍60杯

你呢個唔係star war咩？

佢哋想俾你啪

將個密碼交俾我

大西北先多痴線佬

識日本妹，台灣妹

沒事既

慳錢大法

叫我?

毒撚咪撚咁多幻想啦

我唔忍益力多

跳樓我果到多d

你係乖皮

又恰

想join

me成個小朋友咁
同同事食飯叫凍華田

錯！星戰係v暈 v暈 彭 茶！

爭生意

佢太肥 張床爛咗

曳皮

凍華田好忍阿

屌 你點知
岩岩先換左張新床幾個月

痴線

召喚摩摩

打左你先

我負責賣酒

摩哥劈我未

真
我鍾意忍田野

係手機啲銀行app又一堆密碼 一用咗touch id 我就靠晒佢

唔好溝水喎

我係成日㩒 但係個下係完全諗唔到

浮雲哥，及早面對現實係好事

咁唔公平嘅

殺？

係喎都未劈到你起唔到身

咁樣唔得

你邊有位

屌又好似係

差你未打過

我比浮雲教壞左

我好老實

都得

好串

汪汪汪汪汪

殺

不過我而家多數忍凍鏈茶少田

已經肥到起唔到身

訓上我個身到

我都話係你隔離床 點會唔知

又關我事

啪斷佢地頸骨

無唔公平阿

劍佬表情示意圖

我同事都係忍檸茶多

之後可以打屎忽

下我乖咪唔洗比人打

所以一話要改密碼我就gg

走田喇 真男人

西灣河都多
上次同fd等等下車就有一條

你壞了 要打

串我

咁等錢用？

賣住3秒先下次準備定3杯酒黎搵我

只係捉我一個曳曳

我唔搞基

只要拎唔到我張卡就冇事

我覺得我個腦壞咗

咸濕

打浮雲

唔怪得飄唔起

香港高官 跳一個 仲有六百九十九萬個人係到

打你

🌧🌧🌧

物色緊邊間消防局有正菜

換咗咩床

間間都有

依家狗糧貴咗
唔賺錢 邊開到餐俾你

我冇

發現曳皮

一日其實跳幾個到十幾個
轉個頭又百五入返黎

介紹比我

拎到

我明既

好甜

你咪拎
入面冇錢

真係冇

我入錢落去！

me乖豬

所以我第時要張king size
養金毛husky 大白熊 殺摩耶犬 陪我訓教教
仲有柴狗

凍華田又奶又糖 好似太邪惡

咁曳！

柴狗

對唔住，串親你

真係出現

正

你唔係依家先知呀

我又唔洗真男人

我肉厚唔怕

忍熱華田唔落糖

但巧巧味

咁啱一入黎就見到大大隻字

望下大隻仔都唔得?

我地都無曳

愛皇健 個背脊好舒服

多謝你供養小秋

係 我睇錯咗你

你個野壞咗

德政

我今日飲左杯好好味桃乳酪
仲好靚

每次我一曳曳佢就會出現

打你你都唔覺啦

摩摩有人曳阿

你走唔甩

秋仔

唔係邊有藉口起人工島

唔好再瀨尿

日日返工放工放狗
女都可以唔要

講笑

有咩功能

我都冇
me最乖

我好人

hello is me

同女一齊放

想控制我

柴狗好on9但好可愛

好想做奴才

控制你啲錢

訓教？

夏天忍唔到熱野

要換了

快

放狗姐

咩話

似你

訓了

你死喇

我要做松鼠狗

狗狗

屌我笑咗
我以為有個啲咩頂住條腰個啲

嚟緊

我知我on9

訓啦你

真 我好小氣

屌

嬲

唔氹你

佢

幫你打秋秋

傻

食！

乖皮要訓覺

me有好多正皮

勁了

最叻係你！

最叻係狗姐

負皮先

你愛狗姐

狗姐唔理我

狗姐好串

張床唔訓教

可能有人手

咁早起身

你就好 有狗姐幫你

9點40啦

佢咬我就珍

我女神醒未

一大啖 咬落去

我地早餐都食完

你地幾時番 miss u
miss pybb

馬馬有好多女朋友 我都有好多男朋友

想念佢

約佢

幫我買一包柚子茶OK?

咩樣？

來了

的好廢

點知你有咩需要

HI

Today

Morning

Hello is me

狗姐好好

all i need to sleep

叫我豬老爺

溝完仔？

叫左豬老爺未

Yes 好串

今晚早啲訓

有條件串

豬仔

點解我要咁on9同佢續約

辭左邊個養我？

係咪睇得太多個啲宮廷game

冇啦

公司？

你條女

真心癲 唔趕既野唔到最後一刻都唔做

幾時完約

十月啊陰公

但完約諗住去邊

做廢青

姐係你

歡迎加入廢青行列

我係你隻狗呀清

煮左你黎食未岩

date 唔到

食狗肉犯法架

沒人知

我知呀嘛

你已經死左
煮左黎食

有人想煮咗我嚟食 我好驚

我搵咗人嚟拉你

ok bye
dont find me anymore

拉你返嚟

幾不孝

收工

快啲返屋企抖下

食埋個雲吞墨丸先

唔食墨丸

仲要做苦力

汁屍

咩姐

你就執屍

幫啊哥拎gip

好甜
我見到愛

專汁狗屎就有
她成日亂柯

好偉大

最麻煩係你

你地d日常巧閃

明係搵我著數喇

有人執唔係唔屙呀？

都巧

你愛佢先會咁

恰mk

劍哥好好

訓醒？

皇上！！！！！！！！！

個個而家先蒲頭

小妹唔驚

勁了今日

日日都勁

平時渣架

原來出聚
唔怪得木人

yes 我係屋企對住部電腦同你地聚緊

係屋企食住頹M同大家聚

又呃

想試佢個新早餐

join？

齊來打mk

我一個打晒你地咁多個

快d暖好張床俾我訓
如果唔係就晚晚沒飯食

有咩新早餐

join

又放題？

唔出夜街

又唔信

我減緊肥唔食